msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2018-12-04 10:02-0700\n"
"Mime-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: src/ModulesList.js:175
msgid "(unidentified)"
msgstr "（无法识别）"

#: src/Resource.js:144
#~ msgid "All Items"
#~ msgstr "All Items"

#: src/Assessment.js:131
#~ msgid "Assessment"
#~ msgstr "Assessment"

#: src/AssessmentList.js:43
#~ msgid "Assessments"
#~ msgstr "Assessments"

#: src/CommonCartridge.js:364
#~ msgid "Assessments ( {0})"
#~ msgstr "Assessments ( {0})"

#: src/CommonCartridge.js:352
#~ msgid "Assessments ({0})"
#~ msgstr "Assessments ({0})"

#: src/AssignmentBody.js:28
msgid "Assignment"
msgstr "作业"

#: src/AssignmentList.js:35
#: src/AssociatedContentAssignmentList.js:35
msgid "Assignments"
msgstr "作业"

#: src/CommonCartridge.js:330
#~ msgid "Assignments ({0})"
#~ msgstr "Assignments ({0})"

#: src/CommonCartridge.js:506
msgid "Assignments ({numberOfAssignments})"
msgstr "作业 ({numberOfAssignments})"

#: src/AssignmentBody.js:71
#: src/Discussion.js:47
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: src/Assessment.js:172
msgid "Calculated"
msgstr "已计算"

#: src/App.js:133
msgid "Cartridge"
msgstr "Cartridge"

#: src/Assessment.js:251
msgid "Classic Quiz"
msgstr ""

#: src/WebLink.js:36
msgid "Click here to open link in new window"
msgstr "点击此处在新窗口中打开链接"

#: src/App.js:117
msgid "Common Cartridge Viewer"
msgstr "Common Cartridge 查看器"

#: src/CourseNavigationUnavailable.js:11
msgid "Course Navigation Cannot Be Previewed"
msgstr "不可预览课程导航"

#: src/CourseNavigationUnavailable.js:13
msgid "Course navigation links are only available within a Canvas course."
msgstr "课程导航链接仅在 Canvas 课程中可用。"

#: src/AssignmentBody.js:112
msgid "Criteria"
msgstr "标准"

#: src/Discussion.js:30
msgid "Discussion"
msgstr "讨论"

#: src/DiscussionList.js:41
msgid "Discussions"
msgstr "讨论"

#: src/CommonCartridge.js:356
#~ msgid "Discussions ( {0})"
#~ msgstr "Discussions ( {0})"

#: src/CommonCartridge.js:455
#~ msgid "Discussions ({0} )"
#~ msgstr "Discussions ({0} )"

#: src/CommonCartridge.js:430
#~ msgid "Discussions ({0})"
#~ msgstr "Discussions ({0})"

#: src/CommonCartridge.js:528
msgid "Discussions ({length})"
msgstr "讨论 ({length})"

#: src/App.js:119
msgid "Drag and drop the cartridge, or click to browse your computer."
msgstr "拖放 cartridge 或单击以浏览计算机。"

#: src/App.js:95
#~ msgid "Drag and drop, or click to browse your computer"
#~ msgstr "Drag and drop, or click to browse your computer"

#: src/Assessment.js:160
msgid "Essay"
msgstr "论文"

#: src/App.js:159
msgid "Examples"
msgstr "示例"

#: src/PreviewUnavailable.js:11
msgid "External Tool Content Can't be Previewed"
msgstr "无法预览外部工具内容"

#: src/WebLink.js:25
msgid "External link"
msgstr "外部链接"

#: src/CommonCartridge.js:365
msgid "Failed to load resource"
msgstr "加载资源失败"

#: src/Assessment.js:178
msgid "File Upload"
msgstr "文件上传"

#: src/FileList.js:40
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: src/CommonCartridge.js:557
msgid "Files ({0})"
msgstr "文件({0})"

#: src/Assessment.js:154
msgid "Fill in the blank"
msgstr "填写空白处"

#: src/Image.js:50
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: src/PreviewUnavailable.js:13
msgid "In order to use this resource in Canvas, the external tool must be installed."
msgstr "要在 Canvas 中使用此资源，必须安装外部工具。"

#: src/EmbeddedPreview.js:64
#: src/Image.js:37
msgid "Loading"
msgstr "正在加载"

#: src/CommonCartridge.js:399
msgid "Loading Cartridge"
msgstr "正在加载 Cartridge"

#: src/CommonCartridge.js:416
msgid "Loading completion"
msgstr "加载完成"

#: src/Assessment.js:166
msgid "Match Questions"
msgstr "匹配问题"

#: src/Assessment.js:261
msgid "Max attempts"
msgstr "最多尝试次数"

#: src/EmbeddedPreview.js:79
#: src/EmbeddedPreview.js:92
#: src/EmbeddedPreview.js:103
msgid "Media viewer"
msgstr "媒体查看器"

#: src/CommonCartridge.js:495
msgid "Modules ({0})"
msgstr "单元 ({0})"

#: src/Assessment.js:163
msgid "Multiple Dropdowns"
msgstr "多个下拉列表"

#: src/Assessment.js:145
msgid "Multiple choice"
msgstr "单选"

#: src/Assessment.js:148
msgid "Multiple response"
msgstr "多个答案"

#: src/Assessment.js:249
msgid "New Quizzes"
msgstr ""

#: src/Resource.js:121
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/Paginate.js:112
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: src/Resource.js:287
#~ msgid "Not found"
#~ msgstr "Not found"

#: src/Assessment.js:169
msgid "Numerical"
msgstr "数值"

#: src/Assessment.js:102
#~ msgid "Other type"
#~ msgstr "Other type"

#: src/WikiContent.js:21
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: src/CommonCartridge.js:517
msgid "Pages ({0})"
msgstr "页面 ({0})"

#: src/Assessment.js:157
msgid "Pattern match"
msgstr "样式匹配"

#: src/AssignmentBody.js:53
msgid "Points"
msgstr "得分"

#: src/Resource.js:100
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: src/Paginate.js:113
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#: src/AssignmentBody.js:123
msgid "Pts"
msgstr "得分"

#: src/Assessment.js:264
msgid "Questions"
msgstr "问题"

#: src/Assessment.js:244
#~ msgid "Quiz"
#~ msgstr "测验"

#: src/AssessmentList.js:44
msgid "Quizzes"
msgstr "测验"

#: src/CommonCartridge.js:544
msgid "Quizzes ({0})"
msgstr "测验 ({0})"

#: src/AssignmentBody.js:120
msgid "Ratings"
msgstr "等级"

#: src/ResourceUnavailable.js:11
msgid "Resource Unavailable"
msgstr "资源不可用"

#: src/Assignment.js:61
#~ msgid "Submission formats"
#~ msgstr "Submission formats"

#: src/AssignmentBody.js:40
msgid "Submitting"
msgstr "提交"

#: src/Assessment.js:175
msgid "Text only"
msgstr "仅文本"

#: src/CommonCartridge.js:407
msgid "This may take some time depending on the size of the cartridge."
msgstr "这可能需要一些时间，具体取决于 cartridge 的大小。"

#: src/ResourceUnavailable.js:12
msgid "This resource is not included in the package."
msgstr "此资源未包括在资源包中。"

#: src/AssignmentBody.js:154
msgid "Total points:"
msgstr "总分："

#: src/Assessment.js:151
msgid "True / false"
msgstr "对/错"

#: src/CommonCartridge.js:464
#: src/ExternalToolListItem.js:27
#: src/ModulesList.js:174
#: src/WebLink.js:32
#: src/WebLinkListItem.js:31
#: src/utils.js:299
msgid "Untitled"
msgstr "无标题"

#: src/App.js:145
msgid "View"
msgstr "查看"

#: src/App.js:152
msgid "View Common Cartridges in the browser. Requires no server-side processing."
msgstr "在浏览器中查看 Common Cartridge。要求无服务器在运行处理任务。"

#: src/App.js:93
#~ msgid "View a Common Cartridge (.imscc)"
#~ msgstr "View a Common Cartridge (.imscc)"

#: src/GitHubCorner.js:14
msgid "View source on Github"
msgstr "在 Github 上查看源"

#: src/CommonCartridge.js:367
msgid "We had a problem loading the Common Cartridge"
msgstr "我们在加载 Common Cartridge 时出现问题"

#: src/WikiContentList.js:61
msgid "Wiki content"
msgstr "Wiki 内容"

#: src/CommonCartridge.js:462
msgid "You are here:"
msgstr "您在此处："

#: src/EmbeddedPreview.js:82
msgid "Your browser doesn't support HTML5 audio. Here is a <0>link to the audio</0> instead."
msgstr "您的浏览器不支持 HTML5 音频。这是<0>音频链接</0>。"

#: src/EmbeddedPreview.js:95
msgid "Your browser doesn't support HTML5 video. Here is a <0>link to the audio</0> instead."
msgstr "您的浏览器不支持 HTML5 视频。这是<0>音频链接</0>。"

#: src/utils.js:401
msgid "a file upload"
msgstr "一份上传文件"

#: src/App.js:138
msgid "https://www.yourdomain.com/cartridge.imscc (CORS enabled)"
msgstr "https://www.yourdomain.com/cartridge.imscc（启用 CORS）"

#: src/AssignmentBody.js:135
msgid "pts"
msgstr "得分"

#: src/AssessmentListItem.js:94
#~ msgid "{0} Questions"
#~ msgstr "{0} Questions"

#: src/WorkflowStateIcon.js:30
msgid "{0} is published"
msgstr "{0} 已发布"

#: src/WorkflowStateIcon.js:21
msgid "{0} is unpublished"
msgstr "{0} 已取消发布"

#: src/AssessmentListItem.js:129
#: src/AssignmentListItemBody.js:34
#: src/DiscussionListItem.js:91
#: src/FileListItem.js:75
msgid "{0} points"
msgstr "{0} 分"

#: src/AssessmentListItem.js:119
msgid "{0} question(s) / {1} assigned"
msgstr "{0} 题/ {1} 题已分配"

#: src/CommonCartridge.js:426
msgid "{0}%"
msgstr "{0}%"

#: src/CommonCartridge.js:419
msgid "{0}% loaded"
msgstr "已加载{0}%"
